## Suite au beta-test du 3 octobre 2023
 - check existence de "invited lecture" dans motifs missions
 - baisser le poid de "accompagnement doctorant"
 - trop de conf A* ? Baisser le poid ? Et séparer les confs A et B
  - villes : - de Porto, + de Vienne, Rome, Estonie, ...

